覺唔覺聖誕無得番工好唔人道？

係，庇護工場冇人照顧你的確幾唔人道

毒撚過聖誕=自虐